美藉支那人於台北101 脫褲挑釁台獨支持者 結果竟是...？

上月29日，有3名美籍陸裔遊客，行經101前看見大樓前方的台獨大旗，竟當場脫褲、比中指，甚至大聲嗆髒話，言語動作中充滿挑釁，影片曝光後讓許多網友傻眼，不過好笑的是，3人轉身就遇到警察，立刻被攔下盤查，遭辱罵的101台獨大旗隊長郭建國，也氣得的上前跟警方說明狀況，並要對方3人出示證件、配合警方調查，不過3人一見到警察，囂張氣焰瞬間消失，小聲表示「我們是來旅遊的...」，事後警方將3人帶回三張犁派出所製作筆錄，郭建國表示絕對會「告好告滿」！

從影片中可以看到，3名年輕美籍陸裔遊客不但脫褲子罵髒話，甚至還大比中指挑釁，大聲唱著「中華民族到了這危險的時候」，之後更揮著手臂嗆髒話，被辱罵的101台獨大旗隊長郭建國，當時氣得說「你剛剛罵我什麼」，不料3人才剛走近101大門口處、就被2名警方攔下，要求出示證件以備查驗，3人瞬間秒改剛剛的囂張態度，小聲說著「我真的只是來旅遊，我沒有碰他，我只是跟他講話。」、「我們又沒有對他做什麼」等等，接著又說是從美國來的，但身上卻拿不出美國護照，整個過程都被拍下PO網，讓民眾大呼太傻眼。

據了解，郭建國當下表明要提告，因此警方依法將3人帶回三張犁派出所製作筆錄，並開立報案三聯單，郭建國還透露，經過查驗這3名年輕男子，都是「中國大陸高官權貴的兒孫輩」，如今卻因辱罵台灣人而觸犯妨害名譽罪嫌，郭建國也表示，決定要對他們「告好告滿」。事實上，陸客的誇張行徑不只在台灣，世界各地都有案例。許多世界知名景點，都傳出有陸客的脫序行為紀錄，他們在表現自己熱愛國家的同時，卻不知道這樣的行為，早已被民主國家當成笑柄。

係咪支那大媽？

屌佢老母，件衫唔知係咪佢地大學，send 投訴信，要大學紀律處分，同要佢地向大學解釋點撚7解要咁做，再道歉